幾時整埋卡牌遊戲

火系

水系

土系

光系

格鬥系

勇武派已經演化出五個屬性